帝制管治！正式啟動！

又有6個人要消失

習帝為佢管治鋪緊路啦！
好多惡法推緊出嚟，最惡係信用評分！
一但通過，佢要再推其他惡法話都冇咁易！